我發夢今晚北角要小心啲

今日瞓覺發夢，發發下特然覺得北角有啲引蛇出洞feel，有機會係裝勇武彈弓，等人全部去曬北角，一次過打盡，我個人建議留返啲人係鰂魚，天后甚至乎油塘，無事就行下街，一有事吹大雞先飛過去。。。。。。。小心為上